有冇人做緊一般保險 General Insurance

公司小Agent 主要做高危ECI,基建CAR同埋機械CPM

而家係公司主要處理Claim,報價同admin, 約20k, 如果轉做broker firm或者保險公司underwriter 人工係咪會升好多

連登應該無乜人聽過呢行

轉去broker firm

樓主幾多年經驗？

小弟做緊broker firm 同你做差唔多野 得14k

我岩岩入職都16喎
Btw 你間野係做埋 life 定淨係 general

Life, general都會做 入職13k 加薪幅度極低 做左兩年

公司好少人 所以已遞信 七月頭last day

諗住做咩

做晒兩範(life, general) 會唔會好似好唔專咁
第時想轉工會唔會煩

未有方向 但應該都會係broker firm呢邊發展

其實都真係幾雜下 乜都會做 但同一道理我覺得新人黎講學多範都無壞

你入職有16都算非常唔錯喎 中型broker firm?

22人算唔算中
我諗住都會係broker/ insurer 發展
但好似專一範好d...
咁你有無諗住讀書啊